行完返維園集會！

行完唔好留係緊路啦！
齊齊返維園集會

行完返屋企訓覺

早抖